羅馬尼亞六周大BB行浸禮，頭部3次浸入聖水亡

一名出生只有六周的嬰孩在羅馬尼亞東北部蘇恰瓦市一所教堂內舉行浸禮，頭部被浸入聖水中3次，其後死亡。當地的東正教大主教呼籲檢討這項儀式，避免同類慘劇重演。

驗屍報告顯示，BB的肺部有積水，導致他無法呼吸，心臟停頓，最終死去。這宗事件在羅馬尼亞引起震動，大約6萬人簽署請願信，要求教會推動變革。

當地的東正教大主教卡利尼克也表態，支持檢討及改革受浸儀式，成為公開支持變革的最高級教會領袖。

卡利尼克接受網站 Adevarul 訪問時稱，他認為要檢討把嬰兒浸在聖水中的做法，必須小心行事，避免發生意外。不過，有人擔心如果推行改革，可能會導致當地教會分裂。有人贊成改革，但也有人希望保留把嬰孩頭部浸入水中的儀式，因為這項傳統已有一千年歷史。

羅馬尼亞檢察部門亦已對此事展開調查，以確定事發當天主持浸禮的神職人員有沒有觸犯誤殺罪。

上帝太寵愛佢決定早啲接佢上天堂

見完上帝唔識落返黎

耶撚 :掂完聖水出事 devil 黎

如果傳統要炒尻哂啲木屎……

我見人洗雞都係咁

好似行刑咁

佢只係過唔到上帝既考驗，所以抵死

諗起算死草

本身浸禮係咪成個人浸 浸到就窒息上返水代表重生
後來先變象徵性浸一浸再變到齋洗頭
呢

係上帝既測試

依家咪重生

最後個樣

上帝測試人類嘅智慧，結果係弱智先嚟一招大洪水
點知咁多年人都係冇成長過

呀b心諗屌你老味係咪好撚好玩

個神職人員有冇罪?

上番天家 係教徒既終極目標

即刻見上帝，老豆老母又慳翻筆，好事黎架，好事黎架...仔！

手足

好慘..咁就死左..

得罪講句
都2021年 仲咁過份迷信去信教
相信d無形物可以打救自己
除咗自慰真係絲毫作用都無

信耶穌可以光復香港

上天家，好事黎

呀B : BULUBULUBLU

夾硬屈人做devil

蒙主寵召

哇個b行完浸禮個樣

同死同葬同復活咁多次做乜鳩

點解要過三次水？

誤殺？？？

即係水刑物語

神的指意 神的安排

智撚障，對父母都係抵死嘅

睇左咁多年都忍唔到笑 真係CLS

係咪對手要夠快

變革羅馬尼亞 唯一出路

屌個b好撚慘

老母：過冷河，爽口啲

通過唔到神嘅考驗

BB個樣 ：

洗禮來講，有所謂一乾三濕...

撈麵?

出世無耐就上天堂, 父母好羨慕

蒙主寵召 🙏👼

受個洗姐 洗唔洗倒頭插水咁誇張 唔肺積水都一定濁親啦

仔要浸咁耐嘅咩

送你見Jesus

耶撚=弱智

你嗰名...

早啲接佢返天堂

象徵性侵一侵

變咗蟶子

問神先知

佢老母order咗個肺內洪水比佢個b

首抽

On撚9就係呢啲

戇鳩到震，啱啱出世乜差都冇做過就要重新，一出世就已經係罪人

根本上所宗教都係厄錢

咁正馬上見上帝

點麥樂雞醫

加埋冰玩ice bucket challenge

就算係浸, 浸一秒咪夠囉屌

聖水禮黎講，係按頭，然後三隻手指逐下按落去，
代表「聖父、聖子、聖靈」既名，去施行水禮，
表明對方已歸於三位一體既上帝之名。

我諗浸三次既意思都係咁上下。

次次睇到麥樂雞都想笑

一定係耶穌想佢死 撒旦化身嚟 免得佢為禍人間
呢d小小嘅考驗 父母應該感恩
以後浸禮應該浸十分鐘

我想知香港係點做？

天父早啲接佢番天家姐

過唔到神既考驗，應該檢討

浸完就去見上帝

煮公司麵咁

拉鳩左佢未？

一齊落地獄啦仆街

呑哂啲水

罪人係迷信嘅老母老豆

咁咪好囉提早主懷安息上天堂

神既旨意呀

搵手兜少少水輕輕淋個b頭渣ma
就算浸都係蜻蜓點水

同風水同星座生肖一樣
呢啲聽下咪算駛唔駛下下信到十足十
啲人究竟有冇腦 信埋啲無科學根據嘅嘢

任佢解釋

入黎就係為左睇呢張GIF

同夾硬要人信耶穌一樣

東正教出哂名邪教嚟。

啲bb味太”so”
過三下水無咁大浸味

不嬲都話人類有罪性

根本好多繁文縟節都係多鳩餘

好似

RIP

羅馬尼亞今次出事呢個係咪邪教？

以前都係咁屈人做女巫然後燒死架啦

已回歸上主懷抱
永遠享樂

唔使經歷人世嘅疾苦
神嘅恩典黎

耶撚

冇，係個B過唔到神比佢嘅考驗

反對改革嘅人會話儀式已經有千幾年歴史，死嘅都係神嘅旨意。

不嬲都講人一出世就附送原罪
換言之
你唔出世就冇罪

倒頭浸 咁反智嘅受浸動作，根本係啲心理變態神父諗黎滿足自己

浸完
天父即係接佢走

我嘗試睇維基咩叫東正教
見到用口語寫嘅楔位文章

BB: 屌你老味咩！

佢地有ocd

垃圾傳統垃圾父母
怨得邊個

人本來就有罪

忍唔住笑左

Bioshock

生存力測試

等睇洗禮潮文

賤種，block

成班傻閪唔撚用腦

刷完首抽，頭任就過唔到要重刷

教會改革之後會分裂成
反轉浸頭派
非反轉浸頭派

提早見主，有咩問題？唔應該違反神嘅旨意

個BB：屌你老母

又話d bb識潛水

我要落地獄

信耶信佛信道信阿拉都好，一啲禁止宗教嘅國家，人民嘅道德標準都係不斷挑戰下限。

提早上天堂 賺晒啦
唔洗受苦

屈個B係撒旦之子咪過到骨

DLLM

痴撚線

上帝考驗

BB表示：首刷首刷首刷首刷

上帝：take it and shut up

追債咁追

被聖水殺左
即係個bb係惡魔！

依獲真係耶穌都留佢唔住

勁過Sparta

on9 耶撚

虐兒 + 謀殺

仲以為改到好似咁

變左蛏囝

我以為浸禮只為浸下個身就算

btw個教會係咪同BB個屋企人有仇

東邪教

咁多年我都係忍唔住狂笑

不過，好似支那人咁，人之初性本善
結果個所謂道德變左高地走左去害人又冇人指正同反抗

而且冇左信仰就真係好危險，睇下左膠
同埋people's temple 再近d真理教都係咁

只係用水淋一下頭
好似洗頭咁

耶撚但求上天堂啫
而家一步登天

佢最後個樣

水地獄